覺唔覺得中大應該加多啲引體上升架?

好似得教職員宿舍有..

樓上都反智

又真係駁唔到

同hallmate互相推車練腳好過

有時間讀書不如做多d引體上升

咁上連登好定做運動好

唉 我都驚唔小心做多兩下大隻到上唔到地鐵 到時就碌柒